大家要明白，而家仲係零回應呀

李家超9月係"動議"撤回條例草案咋，動議完要表決㗎，D 票喺邊撚度呀？

連10

9

8

7

6

5

4

3

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

2

1

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
0

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?